今朝食乜早餐好

大家樂？ 不了

早霸王

食屎la

關我撚事

咁早

趙承乜春話？唔撚記得左

翠河

食老婆貓面

咁係3又入黎

賓周個賓